## Lembre-se de adicionar os certificados como exceção no seu navegador, a aplicação da interface é obrigada a fazer as requisições em https, por isso os cerificados. Mas como é uma conexão local os certificados são self-signed (auto-assinados), diferente dos utilizados pelo principia que são assinados por uma instituição confiada pelos navegadores padrão.